msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: jaspFactor 0.15.0\n"
"POT-Creation-Date: 2024-11-02 03:32\n"
"PO-Revision-Date: 2025-01-09 09:01+0000\n"
"Last-Translator: JASP Stats <b.boutin@uva.nl>\n"
"Language-Team: Chinese (Traditional Han script) <https://hosted.weblate.org/"
"projects/jasp/jaspfactor-r/zh_Hant/>\n"
"Language: zh_Hant\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 5.10-dev\n"

msgid "Second-Order"
msgstr "二階構面"

msgid ""
"The model could not be estimated. Ensure that factors have at least 2 "
"observed variables."
msgstr "模型式無法估計。請確認每個因素至少有兩個觀察變數。"

msgid ""
"The model could not be estimated. A factor with less than 2 variables was "
"added in Second-Order."
msgstr "模型無法估計。有個少於兩個變數的因素被設為二階因素。"

msgid ""
"Not more cases than number of variables. Is your data a variance-covariance "
"matrix?"
msgstr "資料數少於變數個數。資料是否為變異數-共變數矩陣？"

msgid ""
"Input data does not seem to be a square matrix! Please check the format of "
"the input data."
msgstr "輸入的資料並非方陣！請確認資料。"

msgid ""
"Input data does not seem to be a symmetric matrix! Please check the format "
"of the input data."
msgstr "輸入的資料並非對稱矩陣！請確認資料格式。"

msgid "All cells must be numeric."
msgstr "所有細格內容皆須為數字。"

msgid "Grouping variable not supported for covariance matrix input"
msgstr "以共變數矩陣資料分析時，不提供分群變數功能。"

msgid "Mean structure not supported for covariance matrix input"
msgstr "以共變數矩陣資料分析時，不提供平均數結構功能"

msgid "FIML missing data handling only available with ML-type estimators"
msgstr ""
"只有使用最大概似法 (ML)類的估計法時，才能使用完全訊息最大概似法的方式來處理遺"
"漏值"

msgid ""
"Robust standard errors are not available with the GLS estimator. Try "
"changing the standard error method in the 'Advanced' settings to fit the "
"model."
msgstr "以GLS估計法分析時，不提供穩健標準誤估計值。請在「進階」設定中修改標準誤方法之"
"設定。"

msgid ""
"Missing data handling '%s' is not supported for categorical data. \n"
" Please select another method under 'Missing data handling' within the "
"'Advanced' options tab"
msgstr ""
"遺漏值資料處理方式 '%s'不適用於類別資料\n"
"請在「進階」選項中的「處理遺漏值資料」中選擇其他的處理方法"

msgid ""
"The model could not be estimated. Error message: \n"
"\n"
" %s"
msgstr ""
"模型無法估計。錯誤訊息: : \n"
"\n"
" %s"

msgid "The model is not admissible: %s"
msgstr "此模型無法執行: %s"

msgid "The model could not be estimated due to nonconvergence."
msgstr "由於無法收斂，該模型無法估計。"

msgid "The model could not be estimated: No degrees of freedom left."
msgstr "此模型無法估計: 自由度不足"

msgid "Bootstrapping is not available for variance-covariance matrix input."
msgstr "以變異數-共變數矩陣資料分析時，不提供拔靴法功能"

msgid ""
"Robust standard errors are not available for variance-covariance matrix "
"input."
msgstr "以變異數-共變數矩陣資料分析時，不提供穩健標準誤估計值"

msgid "# Factors"
msgstr "# 因素"

msgid "Model fit"
msgstr "模型適配度"

msgid "Chi-square test"
msgstr "卡方檢驗"

msgid "Model"
msgstr "模型"

msgid "df"
msgstr "自由度"

msgid "p"
msgstr "p"

msgid "Baseline model"
msgstr "基準模型"

msgid "Factor model"
msgstr "因素模型"

msgid "%s You may consider changing the standard error method to 'robust'."
msgstr "％s 建議將標準誤估計法方法改為「穩健」"

msgid "%1$s The estimator is %2$s. The test statistic is %3$s."
msgstr "%1$s 估計法為 %2$s. 考驗值為 %3$s."

msgid "%1$s The standard error method is %2$s."
msgstr "%1$s 標準誤估計法為 is %2$s."

msgid "Kaiser-Meyer-Olkin (KMO) test"
msgstr "Kaiser-Meyer-Olkin (KMO) 檢驗"

msgid "Bartlett's test of sphericity"
msgstr "Bartlett's 球型檢定"

msgid "R-Squared"
msgstr "R平方"

msgid "Additional fit measures"
msgstr "其他適配指標"

msgid "Fit indices"
msgstr "適配指標"

msgid "Index"
msgstr "指標"

msgid "Value"
msgstr "值"

msgid "Information criteria"
msgstr "資訊準則"

msgid "Other fit measures"
msgstr "其他適配指標"

msgid "Metric"
msgstr "量尺"

msgid "Log-likelihood"
msgstr "對數概度"

msgid "Number of free parameters"
msgstr "自由估計參數個數"

msgid "Akaike (AIC)"
msgstr "赤池資訊量準則"

msgid "Bayesian (BIC)"
msgstr "貝氏資訊量準則 (BIC)"

msgid "Sample-size adjusted Bayesian (SSABIC)"
msgstr "依照樣本大小校正之貝氏資訊量準則 (SSABIC)"

msgid "Comparative Fit Index (CFI)"
msgstr "比較適配指標 (CFI)"

msgid "Tucker-Lewis Index (TLI)"
msgstr "Tucker-Lewis Index (TLI)"

msgid "Bentler-Bonett Non-normed Fit Index (NNFI)"
msgstr "非規範適配指標 (NNFI)"

msgid "Bentler-Bonett Normed Fit Index (NFI)"
msgstr "規範配適指標 (NFI)"

msgid "Parsimony Normed Fit Index (PNFI)"
msgstr "精簡規範配適指標 (PNFI)"

msgid "Bollen's Relative Fit Index (RFI)"
msgstr "相對適配指標 (RFI)"

msgid "Bollen's Incremental Fit Index (IFI)"
msgstr "增量配適指標 (IFI)"

msgid "Relative Noncentrality Index (RNI)"
msgstr "相對非中心配適指標 (RNI)"

msgid "Root mean square error of approximation (RMSEA)"
msgstr "近似均方根誤差 (RMSEA)"

msgid "RMSEA 90%% CI lower bound"
msgstr "RMSEA 90%% 信賴區間下界"

msgid "RMSEA 90%% CI upper bound"
msgstr "RMSEA 90%% 信賴區間上界"

msgid "RMSEA p-value"
msgstr "RMSEA p值"

msgid "Standardized root mean square residual (SRMR)"
msgstr "標準化殘差均方根 (SRMR)"

msgid "Hoelter's critical N (%s = .05)"
msgstr "Hoelter 臨界樣本數(CN) (%s = .05)"

msgid "Hoelter's critical N (%s = .01)"
msgstr "Hoelter 臨界樣本數(CN) (%s = .01)"

msgid "Goodness of fit index (GFI)"
msgstr "配適度指標 (GFI)"

msgid "McDonald fit index (MFI)"
msgstr "McDonald 適配指標 (IFI)"

msgid "Expected cross validation index (ECVI)"
msgstr "Expected cross validation index (EVCI)"

msgid ""
"Except for the PNFI, the fit indices are scaled because of categorical "
"variables in the data."
msgstr "因資料中有類別變數，適配指標皆為調整後之指標(除PNFI外)"

msgid ""
"The RMSEA results are scaled because of categorical variables in the data."
msgstr "因資料中有類別變數，RMSEA為調整後之數值"

msgid "Parameter estimates"
msgstr "參數估計值"

msgid "Not all bootstrap samples were successful: CI based on %.0f samples."
msgstr "無法成功分析所有拔靴法之抽樣樣本: 報告之信賴區間是基於 %.0f的樣本。"

msgid "Std. estimate"
msgstr "標準差估計"

msgid "Estimate"
msgstr "估計"

msgid "Factor loadings"
msgstr "因素負荷量"

msgid "Group"
msgstr "群"

msgid "Factor"
msgstr "因素"

msgid "Indicator"
msgstr "指標"

msgid "Std. Error"
msgstr "標準誤"

msgid "z-value"
msgstr "z 值"

msgid "Lower"
msgstr "下界"

msgid "%s%% Confidence Interval"
msgstr "%s%% 信賴區間"

msgid "Upper"
msgstr "上界"

msgid "Second-order factor loadings"
msgstr "二階因素負荷量"

msgid "Factor variances"
msgstr "因素變異數"

msgid "Factor Covariances"
msgstr "因素共變數"

msgid "Residual variances"
msgstr "殘差變異數"

msgid "Residual covariances"
msgstr "殘差共變數"

msgid "Factor Intercepts"
msgstr "因素截距"

msgid "Intercepts"
msgstr "截距"

msgid "Thresholds"
msgstr "閾限"

msgid "Threshold"
msgstr "閾限"

msgid "Modification Indices"
msgstr "修正指標"

msgid "Cross-loadings"
msgstr "交叉負荷量"

msgid "Mod. Ind."
msgstr "修正指標"

msgid "EPC"
msgstr "期望參數變動"

msgid "Second-order cross-loadings"
msgstr "二階因素交叉因素負荷量"

msgid "Modification indices"
msgstr "修正指標"

msgid "No modification index was above the cutoff"
msgstr "無高於標準的修正指標"

msgid "Implied covariance matrices"
msgstr "模式共變數矩陣"

msgid "Implied covariance matrix"
msgstr "模式隱含之共變數矩陣"

msgid "Residual covariance matrices"
msgstr "殘差共變數矩陣"

msgid "Residual covariance matrix"
msgstr "殘差共變數矩陣"

msgid "Plots"
msgstr "圖"

msgid "Model plots"
msgstr "模式圖"

msgid "Model plot"
msgstr "模型圖"

msgid "Misfit plots"
msgstr "不適配 (misfit) 圖圖"

msgid "Misfit plot"
msgstr "不適配 (misfit) 圖"

msgid "Model syntax"
msgstr "模型語法"

msgid "Average variance extracted"
msgstr "平均變異萃取量"

msgid "AVE"
msgstr "AVE"

msgid "Heterotrait-monotrait ratio"
msgstr "異特質-同特質比率"

msgid "Reliability"
msgstr "信度"

msgid "Coefficient %s"
msgstr "係數 %s"

msgid "Too many factors requested (%i) for the amount of included variables"
msgstr "因素個數過多 (%i) 超過變項數"

msgid "Not enough valid cases (%i) to run this analysis"
msgstr "因樣本數不足 (%i) 而無法執行此分析"

msgid "Data not valid: variance is zero in each row"
msgstr "無效資料: 每列的變異數皆為零"

msgid "Data not valid: there are more variables than observations"
msgstr "無效資料: 變項數多於樣本數"

msgid "Data not valid: too many missing values in variable(s) %s."
msgstr "資料無效: %s 變數的遺漏值過多"

msgid "Data not valid: all variables are collinear"
msgstr "資料無效: 所有變數互為共線性"

msgid "Estimation failed. Internal error message: %1$s. %2$s"
msgstr "估計失敗， 內部錯誤訊息: %s. %s"

msgid "Estimation failed. Internal error message: %s"
msgstr "無法估計. 內部錯誤訊息: %s"

msgid ""
"Unfortunately, the estimation of the polychoric/tetrachoric correlation "
"matrix failed.\n"
"      This might be due to a small sample size or variables not containing "
"all response categories.\n"
"      Internal error message: %s"
msgstr ""
"無法估計多元/四項相關矩陣.\n"
"      可能原因為樣本數小，或是變數不含所有反應類別 \n"
"      內在錯誤訊息: %s"

msgid ""
"No factors with an eigenvalue > %1$s. Maximum observed eigenvalue equals "
"%2$s."
msgstr "沒有因素的特徵值大於 %1$s.。觀察特徵值之最大值為 %2$s."

msgid "Kaiser-Meyer-Olkin Test"
msgstr "KMO值檢驗"

msgid "Overall MSA"
msgstr "整體MSA"

msgid "Bartlett's Test"
msgstr "Bartlett's考驗"

msgid "Mardia's Test of Multivariate Normality"
msgstr "Mardia多變數常態考驗"

msgid "Statistic"
msgstr "統計"

msgid "Mardia test failed. Internal error message: %s"
msgstr "無法進行Mardia 檢定。內部錯誤訊息: %s"

msgid ""
"The statistic for skewness is assumed to be Chi^2 distributed and the "
"statistic for kurtosis standard normal."
msgstr "偏度統計數是基於卡方分配，峰度統計數是基於標準常態分配。"

msgid "Chi-squared Test"
msgstr "卡方檢定"

msgid "Degrees of freedom below 0, model is unidentified."
msgstr "自由度小於零, 模型無法識別"

msgid "<em>Warning:</em>"
msgstr "<em>警告:</em>"

msgid "Factor Loadings"
msgstr "因素負荷量"

msgid "Factor %i"
msgstr "因素 %i"

msgid "Uniqueness"
msgstr "殘差/獨特性"

msgid "No rotation method applied."
msgstr "不進行轉軸"

msgid "Applied rotation method is %s."
msgstr "轉軸法為%s"

msgid "Factor Loadings (Structure Matrix)"
msgstr "因素負荷量(結構矩陣)"

msgid "Factor Characteristics"
msgstr "因素特徵"

msgid "Eigenvalues"
msgstr "特徵值"

msgid "Unrotated solution"
msgstr "未轉軸解"

msgid "Rotated solution"
msgstr "轉軸解"

msgid "SumSq. Loadings"
msgstr "因素負荷量平均數總和"

msgid "Proportion var."
msgstr "可解釋變異量之百分比"

msgid "Cumulative"
msgstr "累積"

msgid "Factor Correlations"
msgstr "因素相關"

msgid "Additional fit indices"
msgstr "其他適配指標"

msgid "RMSEA"
msgstr "RMSEA"

msgid "RMSEA 90%% confidence"
msgstr "RMSEA 90%% 信賴"

msgid "SRMR"
msgstr "SRMR"

msgid "TLI"
msgstr "TLI"

msgid "CFI"
msgstr "CFI"

msgid "BIC"
msgstr "BIC"

msgid "Residual Matrix"
msgstr "殘差變異數矩陣"

msgid "Real data component eigenvalues"
msgstr "真實資料的成分特徵值"

msgid "'*' = %s should be retained. Results from PC-based parallel analysis."
msgstr "'*'為應保留之因素. 該結果基於主成分分析(PC)的平行分析"

msgid "Real data factor eigenvalues"
msgstr "真實資料特徵值"

msgid "'*' = %s should be retained. Results from FA-based parallel analysis."
msgstr "根據因素模型的平行分析結果'*'=%s 應要保留"

msgid "Parallel Analysis"
msgstr "平行分析"

msgid "Simulated data mean eigenvalues"
msgstr "模擬資料的特徵值平均數"

msgid ""
"Screeplot not available. \n"
"Internal error message: %s"
msgstr ""
"無法畫陡坡圖. \n"
"內部錯誤訊息: %s"

msgid "Data"
msgstr "資料集"

msgid "Simulated data from parallel analysis"
msgstr "平行分析的模擬資料"

msgid "Eigenvalue"
msgstr "特徵值"

msgid "Path Diagram"
msgstr "路徑圖"

msgid "Column name %s already exists in the dataset"
msgstr "資料檔中已有此變數名稱"

msgid "Parallel analysis failed. Internal error message: %s"
msgstr "無法進行平行分析。內部錯誤訊息: %s"

msgid "Component Loadings"
msgstr "成分負荷量"

msgid "Component Characteristics"
msgstr "因素特徵"

msgid "Component Correlations"
msgstr "成分相關"

msgid "Scree plot"
msgstr "陡坡圖"

msgid "Component"
msgstr "成分"

#~ msgid "Std. Est. (%s)"
#~ msgstr "標準化解 (%s)"

#~ msgid "No factors with an eigenvalue >"
#~ msgstr "沒有因素的特徵值大於"

#~ msgid "No components with an eigenvalue >"
#~ msgstr "沒有成分的特徵值高於"

#~ msgid "Symbol"
#~ msgstr "符號"

#~ msgid "."
#~ msgstr "."

#~ msgid "Variance explained"
#~ msgstr "可解釋變異量"

#~ msgid "EFA Eigenvalue"
#~ msgstr "探索性因素分析 (EFA) 特徵值"
